# Скрипт для проброса заказа из WireCRM в СДЕК для blogbuk.ru

## Подготовка

В config.py необходимо ввести:

- API ключ от wirecrm
- ID от СДЕКа
- SECRET от СДЕКа
- Login от ap4
- Password от ap4

## Использование

1) Запустить main.py с помощью команды `python main.py`
2) Ввести номер книги
3) Всё закинется в СДЕК
4) После чего из СДЕКа мы получаем квитанцию в формате pdf, которая будет сохранена вместе со всей информацией по заказу в папке done/
5) Всё

## Что-то на умном

Нумерация заказов

Главное правило: Не должно быть одинаковых номеров заказов.

Если есть одинаковые номера заказов, то мы путаемся и сомневаемся, нет ли тут ошибки задвоения (такое бывает!). Иногда Сергей мне выставляет счёт за одну и ту же книгу дважды. Иногда это ошибка, а иногда действительно печатали два раза с одинаковыми номерами

Формат номера заказа:

Number{Book}{-Repeat}{xCount}

Number ::= номер заказа: число
Book   ::= номер книги в заказе: латинская буква A, B, C...
Repeat ::= номер повтора: число 2, 3...
Count  ::= тираж: число 2, 3... (также указывать в примечании)

1111 — Заказ №1111 из одной книги

2222х5 — Заказ №2222 из пяти копий одной книги (один макет): (икс 'x' - латинский, а не русское хэ), также в примечании к заказу пишем «ТИРАЖ 5».

3333A, 3333B и 3333С — Заказ №3333 из трёх разных книг: 3333A, 3333B и 3333С - буквы латинские. Так как трек будет только один, то прикладываем его у 3333А, а в примечании к заказам B и С пишем - «отгрузка вместе с 3333A»

4444 — просто заказ №4444

4444-2 — повторная печать заказа 4444

4444-3х2 — это ещё раз заказали, причём сразу две копии. В примечании к заказу пишем «ТИРАЖ 2».

5555B-2×3 — вторая книга из заказа 5555, это её повторный заказ, три копии сразу. В примечании к заказу пишем «ТИРАЖ 3».

И если отгрузка в СДЭК разных книг по одному треку, то трек прикладывай к первой книге, а остальным в примечании пишешь, что «отгрузка вместе с тем-то».
